holister想點冇料扮上菜

真心唔明呢個牌子點解俾人捧上高位 外國只係cheap cheap貨 質地又唔好 只係abc圍爐嘅地方
Sales又自以爲高人一等咁 實則九成都係崇洋著晒holister AnF上身 零fashion sense

假鬼集中地

一條男裝牛要799

啲衫質地同H&M一樣差
洗多一兩次就

好似仲衰過H&M

之前去英國大把人著
英國買仲平過香港

係外國根本垃圾黎

屌左10幾萬次厭唔厭
宜家出街偽韓仲多過偽abc
行街真係得返啲大陸佬著
人地中環總店都執撚埋 過撚曬氣都仲屌緊
唔講以為樓主岩岩放監出黎

駁唔到

一樣野係啱係錯並唔會因爲時間沖淡 要屌冇分時間好嗎？你屌完條好會唔會因為屌過就算數？

女

係英國只有低能中學生著ho l li s te r AnF
大學生著會俾人笑小學雞
利申：英國讀書

美國成日減價29美金一條 不過勁唔好著

中環執個間a&f黎喎

holister

同一番說話講咗有無五六年

幾好著阿

而家都少左人著hollister

成世仔第一次去係條女帶去
嘩一行到入去靚撚到呢
好多空位D衫反而係旁邊
但入面小貓34隻仲係蝗黎
估唔到依家收埋皮

咁其實咩牌子先係最好?

咁大學生着咩

全部都係垃圾大碼，當正個個客都係2米高，完全唔融合亞洲人size

次次都入去睇女

喺美國嗰陣見佢on sale買左幾件 點撚知洗左一次之後就透到傻 就咁拎起件衫都透到見到自己個樣
用17蚊美金買件咁既野已經覺得自己笨柒 都唔明啲人點解會正價買 係講緊40蚊美金一件T-shirt

想知

好似睇緊回帶post咁

吓，大把品牌窩。H&M仲多人著。

H&M
Jack Wills （但永遠唔會著大大隻logo果啲）
NewLook
Zara
Riverisland
女仔好多係ASOS買衫
好多人依家著Superdry！真係超多英國人著。
有好多其實都係著普通品牌。
我啲鬼fd都好少著名牌，多數出黎做嘢先會買名牌。

大學生少著係因為hollister AnF好多design都好9，大大隻logo寫係心口，感覺好gay。
利申：已consult英國鬼fds

講真，最多係著su賣啲衫，hoodie
凍到死又唔想襯衫著呢啲冇人笑

H&M d質地

窮撚都係著U記，Topman ,Zara淨色tee

英國住表示H&M啲質地好過Top shop同Prime mark好多喎 Zara我覺得唔值個價囉

唔知點解香港買個d洗兩洗就
窮撚買tee貴極都係一舊鬆，著得一年都唔赤

外國買都係一樣

有冇咩牌子係唔使俾人屌

我又想問
外國人
會買咩牌子？

唔知男裝係點，女裝唔少衫都幾好質地
拎返香港著，啲人問我邊度買，佢哋一知道係hm貨色係嚇到o曬咀
但都要識揀質料，如果係裇衫就會好差
厚料嘅衫，裙就唔錯
牛仔褲就算啦，英國大部份啲質料同cutting都係唔係幾掂

爬呢一頁都解答到你

不過其實點解唔上Asos outlet買衫
多款揀，退貨手續易搞，unidays長期有學生優惠

Holister 好平咋喎，都叫上菜

揀牌子係睇cutting fit 唔fit你身形

fred perry 都係

平時買開藤原浩goodenoughMass production野真係冇興趣

男裝洗3-4次就where曬
好彩我買25蚊美金姐 永無下次

大學應該著咩

你班油頭毒撚着得唔靚就咪撚羨慕人哋 你哋啲毒撚樣點著都係毒撚
利申 mix abc樣

好撚威啊你兩個

ANF 執左中環舖
係廣州中環廣場開返間
你真係吹帳

同意hollister 質地差
但好搵唔搵搵英國薯仔做潮流指標

urban outfitters

尖沙咀海港城會開番

superdry認同
香港賣成4舊水一件
英國無減價都係25鎊計返先$250
前排先掃左幾件返黎

洗兩次件tee一定起毛粒
利申:美國買 平到hihi

其實Superdry係咪英國brand嚟

英國扮日本 柒到喊 係英國著出去俾人笑 dry

真，有樣有身型，純色tee已屌打

個試身室度門高到見到小腿

你唔係以為SUPERDRY貴D, D料都靚D呀?

啲衫嘅料唔靚真係無得駁

矮撚收收皮先啦

矮過183真係唔好出街，好肉酸

唔係就嚟收皮喇咩 垃圾basic white trash牌子

hollister同a&f 喺美國係小學雞先著嘅牌子嚟 同bossini一樣咁低賤

問我英國fd
你個fd 邊位呀

我喺美國買咗兩件先等於香港買一件，不過質地太差，永無下次

有冇咩牌子係唔會俾人屌？

又靚料，襟著襟洗

價錢又係holishit/anf左右

係咪要著u記先唔會俾d毒撚仇視

U記D tee 好易變毒撚

屌 大logo真係好gay 我條仔成日著 同一件有幾隻色 仲要話老母買俾佢 咁大個人仲要老母買衫

不能同意更多，完全係次貨，只係班偽abc捧就以為係好貨

兩味都係同樣咁核突，我接受不了

揀牌子都係買cutting 姐
著上身唔fit 龍袍都唔似太子啦

anf 係咪改左風格，佢出面啲木板講到好似唔再走呢啲ABC路線

Undercover tee
Nbhd level 4
加對fbt

7蚊美金一件tee 理得佢咩質地

唔係改風格 只係唔會再話一定同你講英文咁
公司轉咗policy
但其實入面真係有一部分人唔識講中文 識讀中文嗰啲係外國讀書返嚟做一個暑假嗰啲 個個都一係八大一係屋企有錢畀佢地喺外國讀
同客人講英文係因為啲客一入嚟都唔知佢地係abc定大陸人定香港人 用英文打招呼咪最穩陣 知道你講開咩語言之後就轉返你講開嗰種

英國無乜人着Jack Wills, fast fashion嚟講佢哋去Topshop買衫多

大家點睇American Eagles

咁應該著咩

美國鷹一樣唔掂

識人喺嗰度做 ive仔 特登操fit大隻去apply 然後日日喺度扮ABC 講嘢又用晒英文咁

原來係咁，我見佢啲板show 出黎啲衫好似宜家想走gap/j.crew路線

係英國brand

呢個仲垃圾過h&m

APC 正價同jack wills果d差唔多 正價有d貴 上網有時有折 折左算幾抵

好多abc港男好鍾意著

識有朋友係香港holister 做designer
即刻唔想買
俾咁多錢買香港design
當然有d款都係美國design

傻閪崇洋撚先著

可唔可以幫下口叫佢檢討下

復古post

Hco啲女正咪夠

勁貴 啲料又唔值

依排做back to school season
專賣啲返學著嘅衫 所以你會發現依家到到都推jeans 賣啲簡約style嘅衫

垃圾

去開英國見到平香港咁多咪買
本身質地幾軟熟又厚身幾好著

Hollister質地衰極都未差過U記同H&M啦

Holister anf 呢d款又單調又柒
著下 undefeated carhartt wtaps好十萬倍

我地u 記質地好差咩

啲sales仲要卷晒脷咁:welcome to holisTER